分享吓你中學朋友做過令你嬲到爆嘅事

話說上緊通識
我對面位個女仔friend帶咗份早餐上嚟食
到落堂我同佢講話佢杯咖啡整污穢咗張檯
條撚樣話咁又點
我講多兩句鬧鳩佢先肯抹
跟住我仲要畏佢話我道德撚跟住走咗
嬲撚到我
大佬呢度係你屋企就話算姐
整污穢學校地方仲要好似冇做錯咁
屌你老母

玩水，整濕左我本小說，打鳩佢
仲有人試過唔問我就拎我本書，放學唔見影話地鐵站比返我
去到地鐵站唔見人

立即報警

知我驚菇 特登買啲菇返嚟學校 係咁拎黎扔我
又將啲菇塞入我背囊衫袋，想打佢哋，但係佢哋手拎住啲菇 嚇到唔敢埋佢地身
一唔為意 比佢哋擺咗啲菇入袋 發現嗰陣真係好崩潰
見到都想死
又臭 又樣衰 真係比佢哋玩死

Grad trip放飛機

我屌哂你地老母，儲錢諗住同你地去旅行，一個屈尾十同我講唔同你地去，同其他人去。plan撚咗半年，仆街

嘩屌咁最後點

無去到
都無做朋友 成個group 散哂

冇咗幾多錢

去到最後先黎無哂大家朋友

冇喎

上年年尾應承一齊去旅行 點知自己訂左機票唔同我地講

點解驚菇

個陣當個mk仔係兄弟
見佢畀人杯葛同佢frd
見佢唔識打波教埋佢
見佢冇朋友就介紹自己d frd佢識畀佢埋堆
屌佢老味轉個撚頭溝左我追緊個女仔

追個陣已經有話佢知，又問佢意見
走去著紅鞋

最撚嬲係
佢同圍內d人講話唔知自己做錯咩我會突然唔理佢

我真係心諗 人渣之中都算極品

巴打唔好sad啦
畏mk仔溝得嘅
就算畏你溝到第日都會畏mk仔溝返
咪當係擋咗一劫囉

心諗乜撚嘢係畏
係畀呀 睇撚到頭都大埋

因為細個幼稚園果陣猶豫左好耐食唔食 最後老師叫我食埋佢 之後我咬兩啖即刻嘔 自此之後就好驚
覺得好核突 啲菇好樣衰呀